 parágrafo segundo funcionarão junto ao tribunal superior do trabalho dois pontos inciso um a escola nacional de formação e aperfeiçoamento de magistrados do trabalho cabendo lhe dentre outras funções regulamentar os cursos oficiais para o ingresso e promoção na carreira inciso dois  